小米石頭吸塵機好唔好用

想買大陸部小米石頭吸塵機T7, 但係咪大陸版得兩腳插頭香港用唔到？ 最大問題想知係咪大陸版block 左港澳地區IP攪到部吸塵機用唔到小米app，廢左好多功能， 爬左文好耐都好似冇方法解決，有冇巴打有用可以分享下，謝謝

屌米不了

垃圾

屌你老母你搬返大陸住咪用到囉

Blocked

點擊“全局清掃”開始全屋的清掃，並完成地圖的繪製。

咁買台灣版得唔得 lol

大陸仔

會連上網嘅屌米嘢不了，唔連上網嘅都可以接受

blocked

幾好，自殺用一流

返大灣區用囉

又block 多隻支那狗